屌你咩 碌碌下連登睇到呢個廣告嚇到鳩都縮呀

連仔你快d cut咗個廣告佢啦plz

咁都好驚?

巴打係咪有"人"用你部電腦search嗰啲嘢

佢仲有2幅圖架，嚇鳩死

你屋企人早d預定妹仔工人同便宜仔比你姐,一片心意嚟緊9月1號咪收左去囉

Same